［突發］洋紫荊黨終於有Facebook!!

【紫荊、洋紫荊—差之毫釐，謬之千里 】
紫荊在香港是一種外來物種，本來是一種產自中國的觀賞植物；而洋紫荊別名香港蘭，是香港本地植物，於上世紀80年代一名神父在香港首先發現。儘管兩者只有一字之差，但生態、習性上卻完全不同，就正如香港人與中國人儘管只是一河之隔，兩者卻擁有着截然不同的生活習慣與文化歷史，萬萬不能混為一談。
而我黨認為洋紫荊與香港今日的情況非常貼切：洋紫荊不能自行繁殖，只能依靠人工插枝進行繁衍，假若無人呵護，只能夠隨時間流逝而滅絕。而民主亦一樣，需要一代又一代的香港人去傳承和呵護，如果無人捍衛，最終亦會遭受獨裁政權的踐踏。
當日洋紫荊被定為香港市花，寓意香港這個遠東海港，猶如那一棵在1880年唯一一次在野外發現的洋紫荊一樣唯一和珍貴，如今這個遠東海港正身處一個風雨飄搖的時刻，那一棵象徵着香港的洋紫荊花正在強權暴政底下搖搖欲墜，到底香港人是選擇挺身而出，守護我們唯一的家園，抑或任由她倒下，讓香港一詞徹底成為過去？

自推十連

好似未回歸前的市政局標誌

根本就係

推

紫荊黨顏面何存

拉

洋紫荊是不育花
洋紫荊黨= 太監黨

洋紫荊是香港法定代表花卉。但在《香港特別行政區基本法》中，區花洋紫荊的「洋」字被略去而誤稱為「紫荊花」[13]，中國大陸媒體也依照「紫荊花」來宣傳[14]，故中國大陸民眾多稱香港特別行政區區花為「紫荊花」，與一般意義上的「紫荊花」（即豆科紫荊屬的紫荊Cercis chinensis）互相混淆。

洋紫荊（學名：Bauhinia × blakeana[1][2]），別名香港蘭（英語：Hong Kong Orchid Tree）；英文名：Red-flowered、camel’s foot，是豆科羊蹄甲屬的有花植物，於香港首次發現，並因此獲定為香港市花。該樹現廣泛作為行道樹進行栽培，其花大而艷麗。此花乃洋紫荊（B. purpurea）與羊蹄甲（B. variegata）雜交而成的品種，與大部分雜交種一樣有無法自然繁殖的問題；其花粉因缺少特定染色體而一般無法結果，如能結出莢果（長15至30公分）亦通常不帶種子、無法成熟。[3]

閱

要投紫荊黨，即刻送香港

香港獨立 唯一出路

港獨組織

香港獨立 唯一出路

已幫留言

支持

This Page Isn't Available
The link may be broken, or the page may have been removed. Check to see if the link you're trying to open is correct.

紅加藍變紫 正呀喂 打正旗號

有無註冊

香港獨立 唯一出路

FB立刻封鎖

樓主請支持
香港獨立 唯一出路

屌戇撚鳩，俾Facebook Ban咗

如果佢地唔搞港獨既話 兩者都係支持支那統治香港

騎劫佢哋

我要舉報你支持 港獨

我支持湖南獨立添

再黎過 再ban再上

好撚嘔心瀝血呀用榮光歸於香港用返支黨語喇

有冇人註冊紫荊黨個page
騎劫左佢

咁快比人ban 左

你睇清楚少少好唔好

幫你推了

紫絲分化藍絲，國安法，拉得

幫幫手推一推

facebook死link

仆街睇到嗰幾隻字已經好反感，冇睇啲細字

洋紫荊(bauhinia blakeana)象徵着中西文化融合，因其由兩種品種經插枝而產生。洋紫荊花雖然靚，但能開花不能結果，就好似香港嘅未來咁

正正就係因為洋紫荊同香港一樣，如果大家唔悉心栽培佢係唔會自然結果，如果大家放棄香港，打算做返隻港豬等佢自生自滅，基本上就等死

都ban 埋？

咁撚快strict 咗...

都ban左
去GAB同PARLER開

冇錯
洋紫荊就係咁

暫時冇事

要睇睇呢個係咩黨先

是咁的，其實呢個名擺明就係玩膠㗎啦
不過如果萬一唔小心推得起，應該會主要用來做一啲分享國際線嘅資訊，或者當係文宣page囉

一個鐘就俾fb bam咗

mewe呢？

係 仲見到

推一推

【恭賀洋紫荊黨成立】
洋 紫 荊 絕 後 既 意 象

我知樓主當年有睇過，而家repost一次

仲洋紫荊 停留起舊思維

新思維也好
舊思維也罷

只要拎得出黎用既就得
我鐘意木棉花，但係唔等於唔可以為洋紫荊花帶上一層新既意思

Fb冇左

預左
樓主開parler同gab
Mewe可以諗諗但係入面已經好多人用真名可能要小心

幫推

無左

推到樓豬出返嚟

武漢獨立

上世紀80年代，即係1980年代

洋紫荊注定香港無運行

犯蝈氨法

正到

Del

比咗like

上上世紀先啱

fb bam咗

準備好畀國安法d人拉未
準備好逃難啦

收集情報
向美國舉報共產黨員

推車咁推

推香港獨立 民族自強

咁快就冇咗

權力屬於人民
土共第一日都話權力屬於人民

權力屬於人民, 人民屬於xx黨, 所以權力屬於xx黨, xx黨可以代表哂你, 你全家, 你條命, 你身家財產, 靈魂

唔見左

但係紫荊黨個logo......搞咩用市政局個款

好花

屌

push

good job

好靚

師兄好波

FB ban咗？

Ban 左啦

市政局有過渡97㗎

真係真傻定假傻，本身洋紫荊係不能自我繁殖，要雜交種植物。支共幫香港用洋紫荊做區棋，做一個代表符號，就係要香港收皮，呢個黨真係on 99

gchi

上面有幾多個文盲 係唔睇內容
只睇標題？
越黎越低質

真正的建制派

工賊會、禮義廉已成condom

推推

mewe 呢？

建制仆街了

facebook

個logo似足市政局logo

正喎

建制派講咩港獨，寧願紅好過

Del左？

冇咗了

有冇黃紫荊黨？

學中共玩騎劫

已經消失左

權力歸於人民！！
唔係習種一人獨大 講得好！！支持

bam 咪再開囉, 人地bam 你就走

想入

幾好，咁岩市政局個標誌又係係五塊花瓣

今時今日都開MeWe啦

用返weibo 啦

隻色柒到

正

好波

應該俾 FB del。

咁去 MeWe 開過啦。

Lm

咁去 MeWe 開過啦。

係

報國安.......榮光

GOGO

lm等睇第日畀英屬香港告侵犯版權

Fb再開啦

用facebook算唔算勾結外國勢力?

回乜__野歸?
係政權交接

Push

有個"洋"字架~!!!!!
真香港人黎架!!!!!

人地話自己係香港人

可以改改個ID

陳雲黨真係好撚煩

願榮光歸香港

市政局個logo

del左?

又係漢奸偽黃政黨？

fb條link死咗？

無左個page?

俾國安狗搞

又係熱狗衛星page?

內容已不存在

撚字都唔識寫就咪撚上連燈啦

其實係英國佬將洋紫荊做香港市花
不能自我繁殖，要雜交符合殖民地特色
大陸 on99 識乜 q 洋紫荊, 特別係30年前仲耕緊田, 做萬元戶(一年)已好滿足
重點係班文盲將紫荊花當成洋紫荊, 仲寫咗入基本法
兩隻花係完全唔同樣, 除了同色之外, 無一忽係似
金紫荊廣場已經係改錯名

榮光啊，係咪自己友

fb條link冇咗

回歸
主權移交/淪陷⭕️

真正建制派

仆街發雞盲

個page冇咗？

我究竟睇緊啲咩

開唔返fb page?

洋紫荊先係香港市花

良心人仲搞咁多野...

##fatc

that work

識玩

死link?
[網上靈堂]去Save HK 日日post死左邊個藍絲親友

不育等於太監咁撚on9都講得出太監係不育，等於不育即太監嗎？弱智思維

頁面已經不存在 ?

係叫97前
香港人請停止使用 「回歸」 一詞

你班洋奴乜都要加個洋字？

加入

推！

Fb 咩理由ban
雖然唔使理由

其實真係可以自由組黨
行邊種民主政治光譜都係好事

個logo
市政局嚟㗎喂

開ig啦 仲用左膠FB (雖然同老世)

佢個 logo 抄9港英市政局wo

(香港)

條友真係唔識架啵.jpg

lm

Reported

有個洋字，國安法何在？

呢個page用嚟抽支經黨水咋

港英年代既市政局返生？

(%E9%A6%99%E6%B8%AF)

毛澤東唔準玩fb?

呢個先似樣，logo 都靚好多

冇咗？